Oracle 落實參與抖陰業務

Oracle will partner with TikTok in the United States after Microsoft loses bid